🇳🇬 吊你個西！ 死獌狗又黑哨！

越位

大家都知邊2隊唔支持var

獌鏡

死獌狗茅到仆街